我想問下真係有下次？

你地係學生可以日日去塞

你要我唔返工同你地玩唔係唔得
請你地展現攬炒/盡地一煲既決心

乜撚嘢你地我地
今日大家齊上齊落

屌得岩